曾鈺成：無證據有港版顏色革命 惟美國不可能不做事

立法會前主席曾鈺成表示，自己不是執法人員，亦沒有到示威現場搜證，拿不到證據證實香港有港版顔色革命，需要港區國安法訂立後，由專門機構收集證據。

曾鈺成出席一個港區國安法論壇時表示，反修例事件發生後，很多美國政客包括參衆兩院、國務卿、副總統等都曾經高調指出，這是香港人爭取民主的運動、站在香港人一面，並接見運動的核心人物等，他反問，如果美國中央情報局不做事、如何交代，及是否代表中情局失職。

曾鈺成又引述前任美國駐港總領事向他指，不否認亦非常自豪，曾經推翻某些獨裁政府，建立民主政權，他反問，以美國的角度來分析，去年香港發生的事件，美國怎可能不做事。

簡單講啦，莫需有

即係佢暗示一直老屈 同官方講既野唔一樣 咁同落官方面有咩分別
同埋美國一定會出手幫拖

扮中間路線

油炸成